澳門同台灣做到嘅,香港永遠都做唔到

特首唔同

Yes